[
    {
        "randomId": 573
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Ururimi n'amenyo",
            "option_2": "Ibishokoro",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kirarumbaraye",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Igisozi kirekire"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera icyatumye umugabo ataryama",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_3": "Ikaziya ya primus",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Inuma ku rukoma",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze hasi umutwe nywukoza ku ijuru",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Igihaza",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagiye I Kigali ndi umusenzi ngaruka ndi umuzungu",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Igitiritiri",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Igitoki cya kamara",
            "correct_answer": "Igitoki cya kamara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    }
]